有冇人知08年政府入禀告時代廣場佔用公共空間索償嘅後續?

2008年6月17日，香港政府入稟香港高等法院，控告時代廣場的業主九倉集團旗下的時代廣場有限公司，指該公司將銅鑼灣時代廣場的地面公眾休憩用地出租圖利，違反批地條款，要求賠償。入稟狀指出，根據屋宇署與九倉的時代廣場有限公司於1992年所訂立的契約，時代廣場地面路段為公眾通道及休憩用途，若將這些地方出租的話，收取的租金只可包括水、電費，但資料顯示，自1993年起，時代廣場把公共地方以28,000元至124,000元不等的日租，將公用地方租予商戶作展覽用途，平均每周收取94.4萬元，超出「水電費」，得到未經批准的利潤，故政府要求時代廣場方面作出賠償。

咁之後究竟有冇賠到?